(傳教)天竺書車車D 鼠鼠係有名架！(附第4集簡預告)

睇完之後我一個大男人都著迷
呢套定格動畫真係不得了
整左條角色簡介同第4集預告
睇完真係會愛上D鼠鼠

我竟然睇依啲介紹

真係好可愛
係真愛同信仰

真係好好好好正
睇完之後即刻想傳教

好得意

講野太快，聽到一舊舊

我聲底唔好
所以TUNE左1.25倍速

有無人同我一樣都等緊第4集

又整左一條，一齊投票揀10大可愛鏡頭吧!